劉細良屌鳩黃之鋒抽泛民水

麻煩黃之鋒檢討下, 唔該

乜事？不過細良搞pepe頭膠化抗爭都仆街
十二月打到死仲戴pepe頭出黎

回憶小子出場

拉

瞓咗無睇，劉細良坐低咗未？